Google Map 愛港餐廳商店標誌冇晒？

啱啱打開Google map發現之前標誌左嘅愛港/親中 餐餐商店唔見晒，請問大家係咪都搵唔番？ Thanks

應該比其他地圖cover 左
我去連登post又搵得返

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！